IZ*ONE - FIESTA MV Teaser

牙真色到.. 車汪qq到
最後牙周正能到

屌洗唔洗咁撚快…

哇 勁正 好想快啲星期一

我大爆射彩演
套緊身衫正到

真真都ok屌閪...

牙包勁可愛‧‧‧

不了啦

我愛nako

冇左粉紅頭

粉紅包勁qq

55555！